上Reddit見到香港滅催淚彈gif

比人repost左去interstingasfuck

仲讚第一位義士係speed demon

加油呀大家 要比更多人睇到

拎定水樽係樽蓋整個窿先

順便講埋 我只係follow左呢個thread 無特登入去都係home page出現
好感動

推

補cap圖

而家已經多左1k+ upvote

睇黎上晒homepage
upvote升得好快
9.3k

啲鬼佬話要學我哋

學合作同帶咩對付teargas啫

Push

岩岩一望已經30k upvotes
都有人解釋到底發生緊咩事
好多鬼佬都話 比佢佢都示威

班狗打人可唔可以考慮丟去iamatotalpieceofshit

海外港人支援流亡義士

Facebook:

Telegram:
@hkglobalsupport